武漢肺炎狂想曲 by Queen

I didn't stay inside in bed
I walked past him, now he's dead

...

笑左

高汁

good！！